(突發) 地鐵匿名信恐嚇打算8月5罷工車長

代朋友post

推

份咁既工唔做都罷啦

pish

狗車突然加速衝向人群

推

越緊張 = 越重要

都唔算恐嚇既

出得信靠嚇應該真係好驚

話車長係懦夫？俾我唔忍即刻罷工

驚?

lihosuper@gmail.com

炒撚哂佢地囉,睇下你有冇咁多人手補上開車,定要轉冇人駕駛,嚇鬼咩,on99

明明佢地先係懦夫
又要恐嚇人又唔敢表露身份

匿名電郵鬧人懦夫

好大的官威

火上加油 佢適合加入港共 成班傻鳩傻閪完全唔識pr

懦夫先至會喱埋send email

又係ed你唔做大把人做
你咪炒撚曬10幾20個車長囉

越來越似大陸

這是我們想看到的香港嗎？

麥當勞叔叔.gif

中國工聯會....

即係證明當日控制中心做錯野之餘
仲想推個波去車長到
而家就出信想嚇人 咁好簡單姐 而家封信擺人事部上枱嘛
如果人事部唔出聲割蓆就一次過掃晒出黎

有人做錯了， speak up 都是罪？？？？

車長:比你咁嚇一嚇,即刻驚到返唔到工,要睇心理醫生,好撚驚比人清算冇左份工,驚到訓唔撚到,我都好想聽你講正常返工,但真係好撚驚驚到返唔到工,都唔知幾時好得返TIM嫁

咩話？
有幾多個車長聯署？
如果一齊唔撈，請番哂要幾耐？

發爛炸想CHOK 人比証據出黎
又要匿名淆底

條條線都炒短期內唔洗開車都得啦
你估啲車長唔洗訓練，直接揸得咩

Push

証明狗鐵好驚

快啲匿名讚美車長

你咪炒囉睇你有幾多人揸

呢d野係d弱智高層先做得出

畀人踩到上心口

車長罷工絕對係真漢子

你估車長揸私家車咩
同機師一樣，專業，培訓，時間

我人資真係驚到腳震。
你估五萬人工呀？好多人做。

罷工炒左再罷，重覆罷，罷到地鐵股價跌到零

屌佢老母

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

睇完覺得車長應該更加要罷比佢睇

懦夫

人地敢開名
你唔敢

而家車長生命受到威脅
請車長暫時不要上班 直到MTR管理層交代清楚為止

Li ho, who?

低級黑 白色恐怖

果然係黑白配

垃撚圾 咁撚把炮做咩唔用公司email?

多數呢啲會有反效果

佢試下秋後算賬
期待日日新聞見港鐵

Who is Li Ho

屌啦！真係咁多車長一次過唔做港鐵有咩人開車
定係曲線想人長期擺工

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

係大把人想入去做就唔洗出廣告招聘啦

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

咁既公司唔柒做也罷

黨鐵，你夠膽咪請大陸人囉，屌你老母！倒不如…

全部用ai 啦dllm

成班車長開名出信
你Send封咁既野黎又唔留名
叫人懦夫

港鐵垃圾管理層

淨係個上款都已經不了
咁嘅態度仲想人聽你講？

你岩呀！ 其實狗鐵司機最難請人，更又閪！

ho li?

既然都講到咁
唔差在起埋當日tc同埋cc
呢封19email 9成係呢2條友出

如果夠膽炒罷工嘅車長，香港人每朝不合作運動

麻煩唔好係咪都突發
知你係啱啱收到料
但呢單唔係需要即時處理

閱，係罷尻你工呀，係死坐住個位呀，咬我食呀

比我就唔忍 扮晒野 突然一日全部唔見晒 睇你點預人手

黃絲準備好入職做車長啦

如果打算罷工嘅車長組成工會
罷工係咪合法?
如果秋後算帳係咪可以去勞記？

有撚晒名
lihosuper@gmail.com

唔用真名出mail 大sir唔知邊個做
講唔到聲good dog你聽架 懦夫

push

一封咁嘅濕尻電郵叫恐嚇，俾多少少送下包裹都好呀，hea到呢

係我唔忍 罷左先

交去人事部?
你咪交囉,請過人?係就係大把人做呀,但training時間,成本呢?
多人既驚閪,D高層都冇腦

恐嚇

唔係匿名就會光明正大咁用公司email 啦

車長同飛機師一樣
要比錢同時間去訓練
一走短時間好難搵人頂
所以bargaining power大

佢個send list係羅湖站開頭 由北到南直殺落到去紅磡 之後就係青衣站 再之後就唔按次序排 估計可能係東鐵線職員

是尻但啦，我唔信佢真係用自己個ac去send email

咁叻公開譴責麻

求下大家，千萬唔好起佢底呀。。。
真係唔好起完底再Post 上各大討論區呀。。。

起出恐嚇信條友啦

支持佢地唔罷工, 當日照返按章工作, 一定好過罷

李浩超?

佢漏左落馬洲站

根據咁多條車線有5成以上車長聯署
如果罷左
佢要點請人train人去取代

請果幾百位車長係8月5號聯合一齊罷工

咁要真係員工check 個員工list 先知

即係罷左就贏？
車長 我地成班義士和理非保護你
唔撚驚

助攻

最好唔使訓練即刻請到人就用得

先罷工，夠膽咪炒人

文中無寫後果，who scary u

大sir自己出

夠膽未炒撚曬啲車長
睇下搵邊個開車

你咪炒晒個班人
淨低唔罷既車長做撚晒D野佢
再加市民不合作運動,
我驚你地一日要做足20個鐘

我撚都唔信佢炒哂啲人，如果係隨時炒得既怕咩人罷工

車長好高人工架？

唔 知以為搵好多

唔好亂send email比holi呀

我做第一個罷工

應該係李浩，super係呢間公司既radio代號，解作新人

收皮啦

唔緊要 罷唔到唔敢罷ge 我地幫你 出聲就得

咁就真係要日日罷一罷啦

係囉，我一路睇都 R爆頭

可以賺好多OT錢

可能隨時只會簽鐘咋

睇過狗鐵車長post, 新入職起薪好似少過譚仔阿姐

恐嚇人唔髮簽名既

只懂向管方攞著數
有人要求加薪同福利
要求叫你班車務控制中心交人頭平民憤有咩問題
成三個字決定唔到開車又識叫車長走人
我屌你老母

咩係管方？？？？

其實S10 以上站務職員係識渣車 用黎以防車長突發有事渣唔到 或者要上車尾駕駛室幫手 所以罷工一定要加埋車站職員

多謝佢
咁樣激一激應該仲多人響應

咁再用個condom email, 腥番另一封畀佢

咁撚臭串
唔係唔罷工呀?

大把人等著入來做喔 安安

暗黑兵法

笑撚死人

訓練都要3個月啦
講到一請就識做咁

= 老虎蟹都要卸晒俾你地，你地同我食咗舊屎佢，唔食就係懦夫

呢個真係要share出去 推

有冇得索償

誰怕誰

想激起前線憤怒？

原本繼續揸俾你咁恐嚇梗係罷工

我真係好能驚呀！
份工唔做會死？
人命黎架！有冇良心呀！
假如真係8成車長罷工
你會炒哂嗎
咪炒囉 無良心只識賺錢既垃圾

同埋一係炒九晒佢，炒一個罷工一日，股東都腳軟

東鐵起碼要成半年

原來做車長咁大壓力
你地唔舒服最緊要睇醫生,拿幾日病假
要有足夠休息
你地個職位好緊要,乘客安全優先
唔好夾硬返工

Diu
咪撚做
繼續做你gur 咩

驚就唔會實名啦豬豬們

寫到咁係叫恐嚇？

求其一個初中生去寫都分分鐘有力過封咁嘅垃圾！

浪費我時間睇！

將軍澳線個84%車長佢炒左佢都幾頭痕

其實佢係咪曲線

法例係唔可以因為參與合法罷工而影響員工既職業長短

好似有人起左出黎

我想返工

pish

團結呀

冇人入你間公司啊屌你老母

屌

嘩 大新聞 黨鐵點拆

屌你呢間公司咩工作文化黎

條友一定中文唔合格

20000銀都冇嘅g40怕你炒咩on99

全線罷工睇下邊個跪低
LIHOSUPER?
死大陸狗嚇鬼食豆腐?

老實講，你搞單咁嘅野
少左幾多乘客心知啦

你講就易
你完全無理解車長嘅壓力
依啲恐嚇要跟進

私人email?

有冇it 狗check mail sever

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

Push
狗鐵收皮啦

激進返工份子

出得匿名信
應該唔會用自己primary email account咁傻仔
小心跟車太貼

佢哋唔可以揸客車
佢哋最多揸吉車返廠
車長罷工嘅話佢哋係幫唔到手

請文宣大肆宣傳

推文宣

咁都唔罷工
港鐵又嬴

你未免太睇得起呢間公司d廢老

好驚驚呀！
最近天氣咁唔穩定，記得小心身體，唔好病！

九成係工賊會會員

唔敢出名既恐嚇信

雖然睇佢行文都似廢老

你班人咪鬼又想推車長罷工啦

明明封野send晒俾站

關車長鬼事咩

其實唔係鐵膠嘅話，應該冇咩人會特登去揸鐵

eto好多都無上過車，佢地整得行部車當你贏啦

如果罷工車長人數夠多就唔洗驚
全港鐵車長即時炒囉
睇下邊個幫佢

正常程序要最少訓練半年
而且新人要舊人帶
炒晒嘅話起碼一年無人揸車
通常只會炒帶頭嗰個

支持風骨車長罷佢老母咁撚串

推 俾佢咁嚇一嚇要休息一日回氣

如果真係唔罷，我會認同佢，懦夫！

而家返工反而有生命危險

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

車長長期缺人
大把人等住做？咪玩啦

lm

團結就是力量

全部車長一齊罷，有本事就炒哂佢，叫班高層自己揸

你玩恐嚇，更加要罷工，
請參考中華巴士點罷工

益左個0.1添屌！

地鐵西鐵都叫自動開車
試下炒輕鐵嗰班囉，揸又麻煩，又冇得休息去廁所，邊有人做

匿名既人話開名既人係懦夫係咩玩法

咁把炮唔用返自己個Email 要開個gmail咁樣衰呀

補充返，撳制閂門都要講timing

地鐵自行不合作運動

on99

助攻?

from ho li

有無人可以share下呢條友咩料？

要話番比啲車長知愈多人罷就愈安全，條條線都炒一半人，啲地鐵開唔開到都成問題，到時又要死死地氣求人番工

人地用真名聯署儒咩夫？
寫信恐嚇人先係儒夫呀

你地就懦夫！係我就唔忍啦！唔做咪唔做on9

字都打錯 誰是管方

全部罷工
佢敢炒一個，集體搏炒等佢賠錢

用假email話班開名嘅沒種

岩呀
全部sick leave

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

On99，我唔要份工做乜撚要自己請辭

奶到傻咗，匿名懦夫話人懦夫。

喂屌你大細超嘅
收信嘅東記佔最大股份喎
西馬佔得咁少話晒都答住綫姊妹站丫

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

炒哂佢囉

咁多位車長求你地罷工幫一幫45位義士

分清莊閒先啦，我就睇下邊個契弟爭住嚟做

狗工冇人想做收皮啦

好驚呀

抬頭咁撚串?

回覆：夠疆炒既，準備迎接永續突擊不合作運動，講完

呢d叫撥火

正式豬隊友

車長收到恐嚇信要SL 下
養足精神

任何野都須要導火線去引爆佢

收皮啦黨鐵

恐佢老母

咁撚易請
你咪炒撚晒佢哋囉

好簡單啫，做錯野咪調查，檢討，落鑊囉。
又唔想受，想點撚樣先

我地都係香港人，我願意罷工

果次好似成條線有77%車長聯署
好期待77%車長一齊收信封既畫面
全香港人返唔到工都似

佢出匿名信咪又係懦夫

響咗朵先叫人懦夫啦 懦夫

炒乜啊 退休潮仲未完 新血又唔夠

落馬洲既人send出來機會大，自己係嗰個站唔洗sd

比較好奇港鐵罷工搞成點
好似仲未有一個召集人?

屌你匿名話敢開名既人懦夫
邏輯鬼才

借刀殺人？

愈恐嚇、愈要擺
7.21 後向黑社會低頭？ 向白色恐怖低頭？

有疑問，一個gmail可以spam哂MTR成個集團domain嘅e-mail，咁係咪代表黨鐵IT Security好低？

最好笑係send去站頭鬧車長....站頭心諗做乜尻

想觸動啲經理既神經？

只係站頭email, 好似網上check到

呢d咪係正宗無差別得黎仲要對唔準

你好super

班車長開名都叫懦夫
咁唔開名想靠嚇叫咩?

車長做野唔使你教

一齊罷工咁咪無分化囉

train 車長train 得切？

狗鐵

凡是敵人反對的，我們就要擁護

似忘記左有落馬洲站 反而我覺得係羅湖站 羅湖站好多藍絲廢老站員

利申 純粹9估

其實我都係鳩估，唔好認真

好似用內部簡稱就得
例如羅湖站 = LOW
email就係 low@mtr.com.hk

每條線都有70~80%車長聯署
點train都唔會即時夠人手

條條線都70% Up 實名簽
到時睇下邊個求邊個

佢可能就咁諗 你好勁/你好西利 就諗到lihosuper出黎

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

高層真係弱智個喎

工賊會?

逼人罷

唔擺唔得，唔擺即係怕左佢

屌你老母好撚驚呀 好驚返唔到工呀？

車長們被人恰到上心口啦屌

煲大佢

車長夠薑罷工
被人兇就凹水

有種就開名拉
係後面打飛機就勁
有醫生開既假紙你咬班車長食？
唔驚就唔會搞咁多小動作
班高層多撚得你呢位豬隊友
又要拍多條片解釋 日播夜播

有無MTR IT狗呀 check下係咪用公司機啦

繼續玩鐵

使乜佢監察罷工情況
人地開哂真名聯署，都唔怕你

比我就星期五照返工，開車嗰一刻扮暈開唔到車要入院我睇你臨時點搵人開車

地鐵車長你哋唔係屈服係班垃圾到呀？

留名等睇全港得返南港島線可以正常運作

G持

被人指住個頭叫懦夫，你地唔係忍啊？

到時唔夠人手調配
每條線每一班都delay

一日請到人訓練埋？

咁樣比佢激一激分分鐘罷得成工

靚助攻

怕?

請完仲要訓練先出得車 = 狗鐡帶頭長期癱瘓交通

做對了

警告人唔好再搞聯署，自己就匿名信，垃圾

條友乜水？ 內部電郵用gmail？
估下車務部嘅主管大啲 定係人事部dept head大啲

好撚驚驚呀

係唔係都炒
不如攬炒lo

地鐵車長 奶似唔高人工喎

警告唔俾人罷工，即係當基本法27條賦予香港人有罷工權利和自由無到？ 即係唔承認基本法？即係唔承認一國兩制啦？即係出email條友係港獨份子

on99
我諗有d原本諗住唔罷，睇完呢封野罷埋一份。

重有，真係大把人爭住做咩？
把自己看得那麼高？

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

講到地鐵係南韓三星LG國企咁，個個仆入黎，醒下啦傻閪

send email條友失業/孭鑊嘅機會應該大過罷工嘅車長 所以先咁驚驚？

D老手唔做
請晒D 生手做囉

日日事故都有份

見到咁樣更加要罷工

出口術

On9你請到藍先講啦 一陣請過工都係走去罷工 班hr都屌鳩你呀 藍戈班個個去晒做constable thug啦

人地開名聯署 你就玩匿名恐嚇 無膽鬼

Mark as junk mail

on9
train 一個車長由見到落車要半年..
半年你炒曬佢地... 成間MTR 執得啦

又懦夫又冇勇氣
屌你老母好撚惡咁喎
各位車長唔駛驚
身為香港人一定支持你地
比班垃圾睇下咩叫尊嚴

我願意罷工

屌你老母人地開真名都唔怕比人秋後算脹，你條lihosuper就用gmail出信恐鳩人

pudh

麻包袋

邊條on9 send，似點火多過滅火

係咪要驚到打幾個冷震

話你地懦夫 唔敢罷工呀

On 99999
叫人懦夫 佢咁撚勇就咪匿名啦屌
佢行得正企得正驚撚呀

話車長冇勇氣喎